［準白卡］隨時都喊得出

負面情緒多到爆燈 對住所有人比人鬧又好咩都好唯一只係可以唔出聲
隨時都喊得出黎既感覺有無人明
晚晚都發夢唔開心/ 發夢自己鬧人

係

心情低落😞

講出黎舒發下
或者停上連登1星期

等自己休息下

連傾訴都唔想

係時候俾自己放個假，出去行下

有咩唔開心講出嚟俾大家開心吓

喂 比D正面能量 你死左邊個保佑香港 少你一個 已經好多 我同你講咪諗住自殺

好多野唔開心 好最所有野一了百了

停一停 再諗一諗

有時間靜落黎
接受自己既情緒 俾自己想喊就喊啦 俾自己空間釋放